強積金整合要點搞？

畢業前返過份pt，
畢業後出嚟轉過兩次工，做緊第三份

Pt果份用AIA
第一份用匯豐
第二份用宏利
第三份而家用緊永明

點樣可以將所有錢變哂一個戶口管理？

冇架

揾IFA

搵我

填form寄返去你想轉去果間

可以 你想邊間轉走 就填返果間表格

可以同你免費整合/解答問題

永明agent

你想轉去邊間 問果間AGENT 就OK
BTW 老強最好處理方法都係拎出來
辭職果陣問下可唔可以 當公司炒你充番條數出來
最多有差價自己補。

如果你自命唔會有65歲命

Google下就知嘅嘢都要上黎問

轉邊間好

揀其中一間
上網print表
將你以往咁多個戶口嘅number填哂上去
然後交比你想走去嗰間
完

搵間有美股指數基金既轉過去就啱

保險狗全面進場

千揀萬揀都唔撚好揀吸血鬼宏利

做法上面講咗，所以唔講啦，唔想煩可以搵返嗰間公司嘅agent幫你搞，但記得轉公司一年只係可以轉一次(即係你而家整合晒之後就要2021年先可以再轉另一間公司，而一次過整合嘅account不限) ，同埋你而家供緊嗰間淨係可以轉你嗰份，你老闆嗰份就要你quit咗先有得轉，我自己做法係自己供緊嘅就唔轉，廢事麻煩。

公司嚟講，唔介意HSBC就HSBC，首推自選北美；介意嘅就信安800，美國公司。如果你揀北美基金嘅話，因為而家美市就嚟回調，小心回調會蝕錢，要睇清楚/問清楚避險嘅plan有咩嘢選擇

利申非agent

你想轉邊間 直接去果間搵就得
網上搵 好快有sales搵你

Hsbc係咪無agent 要自己落分行攪？

去分行好快搞掂
佢幫你填表

有agent, 上次約咗去coffee shop 填表

hkid之外 有無野要帶
我d mpf好亂，連個mpf編號都唔知
會唔會俾hkid佢 佢俾文件我簽 就幫我整合到

我自己帶埋舊有mpf 戶口資料過去
至於連自己舊有mpf戶口資料都唔知
咁唔知佢可唔可以幫你check 到
HSBC 網click mpf果度
可以留低電話叫佢打俾你

係咪即日開到 account？

好快搞掂意思係好快填好表佢再同你申請轉過黎
佢話成個程序要4-6星期
假期舊mpf簽名無問題

假設舊mpf簽名無問題
入房填表到我走人
應該20分鐘搞掂

鐘意邊間，就上ig搵個靚女agent，之後都係食殘廢餐，唔洗咩經驗都搞得掂

順手問 有冇Fidelity agent?

問得唔好，轉倉要時間呢 part 我冇問題嘅。
我係想知假設本身係 saving 客，係咪分行填完表，eBanking 即晚或者隔日就見到個 account，唔駛再搞 activation。
同埋係咪所有分行都會做 MPF 開戶，定係要指定分行先得。

問題一
唔係

問題二
都唔係
佢網上有講咩分行會有mpf 專員

永明垃圾就咪撚害人喇
有冇美國買呀?
定想水人買你D中港組合等支爆?

點先搵到靚女agent
一出到黎有J嘅即刻唔想轉

可唔可以講多少少 想知

自己search #保險公司名，睇啱邊件咪傾下計，啱傾就約出嚟，大個仔啦

巴打求介紹

我就咁上HSBC MPF 個Website ebsite 搵電話打架咋

0:IN:01:1808:185:mpfconsolidation&ef_id=EAIaIQobChMIod-9s-uR5wIVBLaWCh2uZguoEAAYASAAEgJ6HPD_BwE:G:s&s_kwcid=AL!8721!3!287632100601!e!!g!!hsbc%20mpf&gclid=EAIaIQobChMIod-9s-uR5wIVBLaWCh2uZguoEAAYASAAEgJ6HPD_BwE&gclsrc=aw.ds

收皮啦 冇純美股基金簡你就屌7成間公司 一黎就話人水水 on9 唔通我地公司第二季出美股基金又要同你講咩

有名你叫, 宏利笨柒

出左未
睇過

美股升唔停, 你地永明冇美股咪就係垃撚圾囉
第二季出美股基金
笑撚大人個口, 而家第幾季想問?

第二季先出可能要等四五個月
你哋公司仲要廢足四五個月呀
到時先再出嚟認屎認屁啦

我有一間係永明
另一個係hsbc
咁係咪hsbc較好

係, 美股好過中港, 亞洲, 環球, 世界

肺炎控制唔到, 中国死緊

美股唔夠中國好賺

之前放風話12月尾， 之後話一月， 而家咩事賤到吹到第二季

其實永明港股表現炒得好好
點解咁多人屌

btw想玩美股我會推信安

利申ifa

我HSBC個美國賺得多過宏利美國